［突發］達哥同李城班球員打fifa

係李城ig見到
達仔今次上位啦

個畫面好好笑

代表水晶宮 又ff賓迪基係佢徒弟

cpfc個ig都有

好型

達: HEAHEAHEA

咕嚕咕嚕架

Goaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaal

今晚會ff幾耐

達：魚流汗射球！！入！！入！！入！！唉！差少少.....
馬列斯：做乜鳩？？？

五年以黎日日打fifa個半鐘 點同佢揪

起碼一粒鐘

提子

施展魚流汗射球

屌 好撚葡萄

達哥會唔會又同人講c朗美斯係佢徒弟

達叔真係好勵志

達哥

達哥有冇邊玩Fifa邊講d有趣新聞比馬列斯聽

屌

今晚又吹成粒鐘

達哥係第一個人由以前不斷ff到今日真係實現到

達哥呢啲款係鬼佬眼中其實好gay

其實好神奇

吊，達哥咁無義氣
梗係叫埋黃狗，迪基亞先一齊打啦
達哥出名戰地記者
得自己一個，點夠挑呀

有撚黎香港咩on99

會唔會遲啲結衣嚟香港，主辦單位揾達哥做mc，真係識埋結衣

達哥贏定輸

一定讓佢地

跟住話教緊徒弟踢波

吓

真心可能work

好想睇佢到時見到結衣bb真人個樣

跟住夜晚開台又ff 公司話要低調

等睇達哥ff係華dee馬列斯師傅教佢地踢波

皇家貝迪斯同晶宮，李城結盟

如果結衣嚟香港唔係關打機事 都幾難會搵達哥做MC

game changer!

好難講 達哥結衣有gimmick 主辦單位識做嘅肯定炒到好熱

等睇ff成粒鐘

上次佢去EA個展同條友打fifa，有吹到佢識唔知c朗定美斯

場面好尷尬
台下係咁wow
結衣bb 完全唔知咩事

尋晚散場見到佢

結衣一定諗唔到 隔離條友成日FF自己係佢老公/男朋友

迪基亞係兄弟黎

達哥教結衣用廣東話介紹自己，教佢講大家好我係達嫂

輸撚左喎達哥

真係揾達哥實開心死

搵達哥做乜鳩
你話搵港足都合理

？？？？？？

見到呢個留言好尷尬

應該好快識到結衣，話唔定好鐘意達哥呢類風趣佬

唉屌 今晚要成11點半先返到屋企
睇唔到達哥吹水

一野轟落去英文點講

EA 鬼婆 sponsor

達子輸左

我諗好耐都唔明佢做咩屌我on99

哥~~~~~~

你見唔到佢地打緊機咩？

Rookie

邊個話打機無出息嫁

達哥真係好撚似女人

佢隊友打佢食花生

Lose Tat

Benteke: tat gor you are really suck at this game

明眼人一睇就知係移花接木

達: so快

屌你日日打打足5年都輸俾馬列斯

有無用英文講新聞

實會同佢講啦

Between結衣bb係咪未黎過香港？

今晚又講成個鍾

實係讓架

達哥教徒弟點做人 你地又知？

達哥既實力打season應該得d3水準

Jeff先啱

射呀⋯⋯shoot

佢地有無雞姦達哥

破防

賓迪基

平時:gooooooooooooooal !
今次: goal........

有無講新聞讀潮文
btw 上位了

好老尷

達哥真係好正

都費鳩時彩佢

國際知名巨星

垃圾

達仔真係好正
睇住佢5年前既ff 到依嫁成真

傻仔達

Ok let me tell you some funny news

Frank-cunt......

This is too easy to play!!!!

Oh, this time does not count. Now this time really counts.

認真講呢個係潛意識既影響力

有聲

結衣應該慣左 大把人ff自己係結衣男友/老公啦講真

問題係
達哥從來無FF過
結衣真係佢女朋友

坐得好直